吳子嘉爆料有私生女 韓國瑜：請律師擬訴狀提告

美麗島電子報董事長吳子嘉，在節目上指控高雄市長韓國瑜有段婚外情，更加碼爆料，這段婚外情不只維持十多年，還有一個女兒，甚至連王小姐居住的房子，都是韓國瑜提供資金購買，這番話讓韓國瑜忍無可忍，認為是對他的人格與家庭的摧毀，揚言要提告，不過吳子嘉反嗆握有證據，歡迎韓國瑜提告！